【聽日行動PO】和你SHOP 12.26 麻煩幫手推推置頂

首先有一點要反省既係宣傳左10日都有人話唔知有行動
真係要再加大力度宣傳

今日多謝同埋辛苦晒有企出嚟嘅大家！

大家有冇發現政權同班曱甴除咗濫捕嚟嚇人之外
已經無！晒！招！

12月26日和你SHOP終極目標：落閘！

為避免重犯今日既錯誤
希望大家記住：一旦達成目標就立即撤離!

盡量避免身穿blackbloc成為目標
但都可以帶件外套以防不時之須

注意事項：

1. 只要唔物理攻擊便衣，便衣就耐我地唔何
（記住現場有記者幫手睇住，反而亂捉鬼會害到手足）

2. 必須密切關注各TG Channel嘅情報！商場或鋪頭落閘後，綠色曱甴就會隨之而來
（今日幾大哨頻都有提及旺角、沙田一帶已被包圍，大家務必提高警覺）

3. 落閘後可以去其他地區增援
（商場一旦落閘，之後個場就無人會再去，情報傳得比你想像中快）

4. 避免沉迷屌曱甴
（屌曱甴一時爽，但因屌曱甴而引發沖突嘅流血事件多不勝數，
所以間唔中屌吓等佢哋有火都發唔出嗰下就最爽）

5. 目標達成就要「散水」
（就算唔想去轉場，都避免留係原地太耐成為被攻擊目標，
保持流動性，和理SHOP係持之以恆嘅活動）

TG Channel :

雖然而家定咗呢幾個地點
但到時如果重曱甴嘅話（唔理你現場定TG見到）
記得要自己執生
全港商場都係得嗰堆
仲要講緊多人鳩嗚嘅商場喎
大家都知點做啦😚

Push

記得溫書

和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

推

自推 (1/10)

推一個

推兩個

推三個

see u all

早啲訓聽日見

有時唔係唔知有活動 而係活動太簡單以為寫曬d嘢上文宣可以一圖過
但其實普遍大多數人都淨係記得24號晚7-10
25號會以為都係好似24號晚同樣做法

講真今日中午都迷惘唔知係咪真係行

Pish

рцзн

大家聽日見呀

我要買野

香港不嬲個個商場熱熱鬧鬧
唔去shopping感受節日氣氛真係嘥哂

冇咗price tag/唔知價錢可以去收錢排隊check
唔啱價錢揀到啱
睇啱可以問清楚啲Details 費事得物無所用嘛
大家唔好齋問唔買呀

如果啲狗入晒黎搞破壞落晒閘
就轉第二個商場行街
想行街都唔得呀？

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實便衣係會主動拉人

Tui 行動PO

目標:
排到收銀大大條龍
貨場員工一齊解決顧客疑問
突然香港服務業好客之道振興香港經濟

如果癲狗發病就行第二個場 點到即止

突顯

最中意行街

pish

有樣野好緊要就係全黑口罩 等狗難target人

和你貼 連儂廁

我想去荃灣買野
希望唔會落閘啦

推

今日緊急置頂

Up

push

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

香港獨立 唯一出路

應該努力宣傳綠色曱甴阻人行街

係

光復香港

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

tui

pp

唔blockbloc, 無gear, shop 完即走

依家唔比shopping咩

見到狗 就走
因為禾巧驚
唔shopping啦

仲有即使商場表面唔見有狗，但佢哋可能已經係目標商場mon緊CCTV。所以如果行街突然，建議吹哨子為記(cctv應該係無聲)，全民開遮再埋位，進一步保障手足。
一聽到哨子聲大家就要醒水
狗無證據就係鳩拉，告唔入就無事。

打！

不流血不被捕

CLS

推唔到

堅持

推呀！要多啲人出去

幫推

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

推！

4點見

Tui

行街目標完成就好走，保護自己
撚狗佢哋唔會痛，可能慣撚哂

手足，來日方長

Push 認清目標